只要中共唔比有真普選 我地就...

不停用VPN係中國網站散布民主思想 用各種方式係中國散播獨立思想 啟動文宣諗辦法傳播上中國 例如維尼高官家人國籍等

岩岩睇完抖音個post 啟發出來 呢個可唔可以當成談判籌碼 我覺得共黨最驚呢樣

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

可以由咁樣做起

支共：死人係唔洗食飯的

你認為你vpn咗中共就唔知係你咩

阻阻你

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

要做總有方法既 太空卡果d都可以

要長期做 目標係令支那覺得留住香港會對佢統治同穩定有影響

不如你諗下點攻破佢地網絡牆城好過 你一攻破到到時全中國一齊反共

冇用架，中國人無民主自由呢啲概念，只會覺你搞事
再講上面鎖消息咁勁，佢地想起義都難

呢個好主意

不過我相信美國其實都攻緊

64可以話係最後一擊

支那人搞唔搞事唔關我地事 係打造香港成民主思想輸出既地方